居然唔識用icloud Drive

部MacBook Air得256GB, 唔夠用，想試下用iCloud drive 幫助下。

但居然揾唔到點樣將手機中的相片或文件上載到iCloud drive, 但app完全無上傳，下載功能。

究竟點用？

手機插mac，開mac photos 左欄click iphone過相

唔可以好似Dropbox或者Google Drive咁upload上去？